香港人根本冇諗過贏，純粹喺到玩賓周吸引全世界注意

老閱認同

老昆認同

老白認同